{
	"description": "Kanji for 日本漢字能力検定 準2級",
	"deck": [
	{"question":"一升瓶", "answers":[ "いっしょうびん" ] },
	{"question":"一喝", "answers":[ "いっかつ" ] },
	{"question":"一抹",	"answers":[ "いちまつ" ] },
	{"question":"一斉", "answers":[ "いっせい" ] },
	{"question":"一泡", "answers":[ "ひとあわ" ] },
	{"question":"丁寧", "answers":[ "ていねい" ] },
	{"question":"下痢", "answers":[ "げり" ] },
	{"question":"不祥事", "answers":[ "ふしょうじ" ] },
	{"question":"不肖", "answers":[ "ふしょう" ] },
	{"question":"不貞",	"answers":[ "ふてい" ] },
	{"question":"且つ",	"answers":[ "かつ" ] },
	{"question":"丘",	"answers":[ "オカ" ] },
	{"question":"中庸", "answers":[ "ちゅうよう" ] },
	{"question":"中枢", "answers":[ "ちゅうすう" ] },
	{"question":"主賓", "answers":[ "しゅひん" ] },
	{"question":"乙女", "answers":[ "おとめ" ] },
	{"question":"乳母",	"answers":[ "うば" ] },
	{"question":"乾かす",	"answers":[ "カワカス" ] },
	{"question":"予鈴",	"answers":[ "よれい" ] },
	{"question":"亜流", "answers":[ "ありゅう" ] },
	{"question":"亜鉛", "answers":[ "あえん" ] },
	{"question":"交渉",	"answers":[ "こうしょう" ] },
	{"question":"交渉", "answers":[ "こうしょう" ] },
	{"question":"享受",	"answers":[ "きょうじゅ" ] },
	{"question":"享年", "answers":[ "きょうねん" ] },
	{"question":"亭主", "answers":[ "ていしゅ" ] },
	{"question":"人垣", "answers":[ "ひとがき" ] },
	{"question":"付随", "answers":[ "ふずい" ] },
	{"question":"仙人", "answers":[ "せんにん" ] },
	{"question":"仙境", "answers":[ "せんきょう" ] },
	{"question":"仰ぐ",	"answers":[ "アオグ" ] },
	{"question":"伯父", "answers":[ "おじ" ] },
	{"question":"但し", "answers":[ "ただし" ] },
	{"question":"体臭", "answers":[ "たいしゅう" ] },
	{"question":"余韻", "answers":[ "よいん" ] },
	{"question":"併用", "answers":[ "へいよう" ] },
	{"question":"併読", "answers":[ "へいどく" ] },
	{"question":"侮る", "answers":[ "あなどる" ] },
	{"question":"侮言",	"answers":[ "ぶげん" ] },
	{"question":"侮辱", "answers":[ "ぶじょく" ] },
	{"question":"便宜", "answers":[ "べんぎ" ] },
	{"question":"係累", "answers":[ "けいるい" ] },
	{"question":"俊敏", "answers":[ "しゅんびん" ] },
	{"question":"俊足", "answers":[ "しゅんそく" ] },
	{"question":"倒れる",	"answers":[ "タオレル" ] },
	{"question":"倫理", "answers":[ "りんり" ] },
	{"question":"偏る", "answers":[ "かたよる" ] },
	{"question":"偏屈", "answers":[ "へんくつ" ] },
	{"question":"偽善者", "answers":[ "ぎぜんしゃ" ] },
	{"question":"傑作", "answers":[ "けっさく" ] },
	{"question":"傘", "answers":[ "かさ" ] },
	{"question":"傘下", "answers":[ "さんか" ] },
	{"question":"傾向",	"answers":[ "ケイコウ" ] },
	{"question":"儒教", "answers":[ "じゅきょう" ] },
	{"question":"償却", "answers":[ "しょうきゃく" ] },
	{"question":"充満", "answers":[ "じゅうまん" ] },
	{"question":"克己心", "answers":[ "こっきしん" ] },
	{"question":"免疫", "answers":[ "めんえき" ] },
	{"question":"児戯",	"answers":[ "ジギ" ] },
	{"question":"全廃", "answers":[ "ぜんぱい" ] },
	{"question":"公僕", "answers":[ "こうぼく" ] },
	{"question":"典雅",	"answers":[ "テンガ" ] },
	{"question":"冠する",	"answers":[ "かんする" ] },
	{"question":"凡庸", "answers":[ "ぼんよう" ] },
	{"question":"凸凹", "answers":[ "でこぼこ" ] },
	{"question":"凹凸", "answers":[ "おうとつ" ] },
	{"question":"出廷", "answers":[ "しゅってい" ] },
	{"question":"出棺",	"answers":[ "しゅっかん" ] },
	{"question":"刃渡り",	"answers":[ "はわたり" ] },
	{"question":"刃物", "answers":[ "はもの" ] },
	{"question":"分析", "answers":[ "ぶんせき" ] },
	{"question":"初盆",	"answers":[ "ハツボン" ] },
	{"question":"別邸", "answers":[ "べってい" ] },
	{"question":"刺客",	"answers":[ "シカク" ] },
	{"question":"剛健", "answers":[ "ごうけん" ] },
	{"question":"剛直", "answers":[ "ごうちょく" ] },
	{"question":"割愛", "answers":[ "かつあい" ] },
	{"question":"劣る",	"answers":[ "オトる" ] },
	{"question":"助太刀", "answers":[ "すけだち" ] },
	{"question":"勅命", "answers":[ "<span" ] },
	{"question":"勲章", "answers":[ "くんしょう" ] },
	{"question":"包括", "answers":[ "ほうかつ" ] },
	{"question":"化粧", "answers":[ "けしょう" ] },
	{"question":"升目", "answers":[ "ますめ" ] },
	{"question":"占う",	"answers":[ "ウラナウ" ] },
	{"question":"厄介", "answers":[ "やっかい" ] },
	{"question":"厄日",	"answers":[ "やくび" ] },
	{"question":"及ぼす",	"answers":[ "オヨボス" ] },
	{"question":"反物", "answers":[ "たんもの" ] },
	{"question":"収賄", "answers":[ "しゅうわい" ] },
	{"question":"叔母", "answers":[ "おば" ] },
	{"question":"叔父", "answers":[ "おじ" ] },
	{"question":"叙景", "answers":[ "じょけい" ] },
	{"question":"可塑", "answers":[ "かそ" ] },
	{"question":"合併", "answers":[ "がっぺい" ] },
	{"question":"同僚", "answers":[ "どうりょう" ] },
	{"question":"名残", "answers":[ "なごり" ] },
	{"question":"吟味", "answers":[ "ぎんみ" ] },
	{"question":"吟醸", "answers":[ "ぎんじょう" ] },
	{"question":"含む",	"answers":[ "フクム" ] },
	{"question":"呉服", "answers":[ "ごふく" ] },
	{"question":"哀悼", "answers":[ "あいとう" ] },
	{"question":"哀愁", "answers":[ "あいしゅう" ] },
	{"question":"唇", "answers":[ "くちびる" ] },
	{"question":"唯一", "answers":[ "ゆいいつ" ] },
	{"question":"唯美", "answers":[ "ゆいび" ] },
	{"question":"喪主", "answers":[ "もしゅ" ] },
	{"question":"喪失", "answers":[ "そうしつ" ] },
	{"question":"嘆かわしい",	"answers":[ "ナゲカワシイ" ] },
	{"question":"囚人", "answers":[ "しゅうじん" ] },
	{"question":"困窮", "answers":[ "こんきゅう" ] },
	{"question":"囲碁", "answers":[ "いご" ] },
	{"question":"図鑑",	"answers":[ "ズカン" ] },
	{"question":"国賓", "answers":[ "こくひん" ] },
	{"question":"土塀", "answers":[ "どべい" ] },
	{"question":"土壌", "answers":[ "どじょう" ] },
	{"question":"地下茎", "answers":[ "ちかけい" ] },
	{"question":"均衡", "answers":[ "きんこう" ] },
	{"question":"垣根",	"answers":[ "かきね" ] },
	{"question":"培われ", "answers":[ "つちかわれ" ] },
	{"question":"堪えない", "answers":[ "たえない" ] },
	{"question":"報奨", "answers":[ "ほうしょう" ] },
	{"question":"報酬",	"answers":[ "ほうしゅう" ] },
	{"question":"塁審", "answers":[ "るいしん" ] },
	{"question":"塑像", "answers":[ "そぞう" ] },
	{"question":"塚", "answers":[ "つか" ] },
	{"question":"塾", "answers":[ "じゅく" ] },
	{"question":"壊れる",	"answers":[ "コワレル" ] },
	{"question":"壮健", "answers":[ "そうけん" ] },
	{"question":"壮快", "answers":[ "そうかい" ] },
	{"question":"変遷", "answers":[ "へんせん" ] },
	{"question":"外堀", "answers":[ "そとぼり" ] },
	{"question":"大和", "answers":[ "やまと" ] },
	{"question":"大尉", "answers":[ "たいい" ] },
	{"question":"大枠", "answers":[ "おおわく" ] },
	{"question":"大雑把", "answers":[ "おおざっぱ" ] },
	{"question":"天涯", "answers":[ "てんがい" ] },
	{"question":"奇矯",	"answers":[ "ききょう" ] },
	{"question":"奔放", "answers":[ "ほんぽう" ] },
	{"question":"奔走", "answers":[ "ほんそう" ] },
	{"question":"奪還", "answers":[ "だっかん" ] },
	{"question":"妄想", "answers":[ "もうそう" ] },
	{"question":"妊娠", "answers":[ "にんしん" ] },
	{"question":"妊婦", "answers":[ "にんぷ" ] },
	{"question":"妥協", "answers":[ "だきょう" ] },
	{"question":"妥当", "answers":[ "だとう" ] },
	{"question":"威嚇", "answers":[ "いかく" ] },
	{"question":"婚姻", "answers":[ "こんいん" ] },
	{"question":"媒介", "answers":[ "ばいかい" ] },
	{"question":"媒酌", "answers":[ "ばいしゃく" ] },
	{"question":"嫌気", "answers":[ "いやけ" ] },
	{"question":"嫡子", "answers":[ "ちゃくし" ] },
	{"question":"安泰",	"answers":[ "あんたい" ] },
	{"question":"安逸", "answers":[ "あんいつ" ] },
	{"question":"官僚", "answers":[ "かんりょう" ] },
	{"question":"定款", "answers":[ "ていかん" ] },
	{"question":"実践", "answers":[ "じっせん" ] },
	{"question":"宰相", "answers":[ "さいしょう" ] },
	{"question":"宵の口", "answers":[ "よいのくち" ] },
	{"question":"密偵", "answers":[ "みってい" ] },
	{"question":"富裕層", "answers":[ "ふゆうそう" ] },
	{"question":"寛大", "answers":[ "かんだい" ] },
	{"question":"寛容", "answers":[ "かんよう" ] },
	{"question":"寡少", "answers":[ "かしょう" ] },
	{"question":"寡黙", "answers":[ "かもく" ] },
	{"question":"寮母", "answers":[ "りょうぼ" ] },
	{"question":"尋ねる",	"answers":[ "タズネル" ] },
	{"question":"尚早", "answers":[ "しょうそう" ] },
	{"question":"尼寺",	"answers":[ "あまでら" ] },
	{"question":"屈指",	"answers":[ "クッシ" ] },
	{"question":"履く", "answers":[ "はく" ] },
	{"question":"履修", "answers":[ "りしゅう" ] },
	{"question":"履歴", "answers":[ "りれき" ] },
	{"question":"屯田兵", "answers":[ "とんでんへい" ] },
	{"question":"山肌", "answers":[ "やまはだ" ] },
	{"question":"山荘", "answers":[ "さんそう" ] },
	{"question":"岩礁", "answers":[ "がんしょう" ] },
	{"question":"岬", "answers":[ "みさき" ] },
	{"question":"崇拝", "answers":[ "すうはい" ] },
	{"question":"川柳", "answers":[ "せんりゅう" ] },
	{"question":"左遷", "answers":[ "させん" ] },
	{"question":"巧拙", "answers":[ "こうせつ" ] },
	{"question":"巨万",	"answers":[ "キョマン" ] },
	{"question":"干渉", "answers":[ "かんしょう" ] },
	{"question":"干潟", "answers":[ "ひがた" ] },
	{"question":"平衡", "answers":[ "へいこう" ] },
	{"question":"年俸", "answers":[ "ねんぽう" ] },
	{"question":"幾重",	"answers":[ "イクエ" ] },
	{"question":"広漠", "answers":[ "こうばく" ] },
	{"question":"座禅", "answers":[ "ざぜん" ] },
	{"question":"庶務", "answers":[ "しょむ" ] },
	{"question":"庶民", "answers":[ "しょみん" ] },
	{"question":"廃刊", "answers":[ "はいかん" ] },
	{"question":"廃棄",	"answers":[ "はいき" ] },
	{"question":"建坪", "answers":[ "たてつぼ" ] },
	{"question":"弊社", "answers":[ "へいしゃ" ] },
	{"question":"弔い", "answers":[ "とむらい" ] },
	{"question":"弦", "answers":[ "つる" ] },
	{"question":"弾劾", "answers":[ "だんがい" ] },
	{"question":"後戻り", "answers":[ "あともどり" ] },
	{"question":"循環", "answers":[ "じゅんかん" ] },
	{"question":"徹夜", "answers":[ "てつや" ] },
	{"question":"徹底", "answers":[ "てってい" ] },
	{"question":"忍ぶ",	"answers":[ "しのぶ" ] },
	{"question":"忙しい",	"answers":[ "イソガシイ" ] },
	{"question":"怒る",	"answers":[ "オコル" ] },
	{"question":"急患",	"answers":[ "きゅうかん" ] },
	{"question":"急逝",	"answers":[ "きゅうせい" ] },
	{"question":"恋しい",	"answers":[ "コイシイ" ] },
	{"question":"恐ろしい",	"answers":[ "オソロシイ" ] },
	{"question":"恐喝", "answers":[ "きょうかつ" ] },
	{"question":"恭しい", "answers":[ "うやうやしい" ] },
	{"question":"恭順", "answers":[ "きょうじゅん" ] },
	{"question":"恵まれる",	"answers":[ "メグマレる" ] },
	{"question":"悠久", "answers":[ "ゆうきゅう" ] },
	{"question":"悠然", "answers":[ "ゆうぜん" ] },
	{"question":"悠長", "answers":[ "ゆうちょう" ] },
	{"question":"患う", "answers":[ "わずらう" ] },
	{"question":"患者", "answers":[ "かんじゃ" ] },
	{"question":"悩ます",	"answers":[ "ナヤマス" ] },
	{"question":"惰弱", "answers":[ "だじゃく" ] },
	{"question":"惰眠", "answers":[ "だみん" ] },
	{"question":"愉快", "answers":[ "ゆかい" ] },
	{"question":"愉悦", "answers":[ "ゆえつ" ] },
	{"question":"愚痴",	"answers":[ "ぐち" ] },
	{"question":"愛猫", "answers":[ "あいびょう" ] },
	{"question":"感銘", "answers":[ "かんめい" ] },
	{"question":"慎む",	"answers":[ "ツツシム" ] },
	{"question":"慶弔", "answers":[ "けいちょう" ] },
	{"question":"慶賀", "answers":[ "けいが" ] },
	{"question":"憂愁", "answers":[ "ゆうしゅう" ] },
	{"question":"憤慨", "answers":[ "ふんがい" ] },
	{"question":"憤激", "answers":[ "ふんげき" ] },
	{"question":"懇意",	"answers":[ "こんい" ] },
	{"question":"懇意", "answers":[ "こんい" ] },
	{"question":"懇談", "answers":[ "こんだん" ] },
	{"question":"懐かしい", "answers":[ "なつかしい" ] },
	{"question":"懐古", "answers":[ "かいこ" ] },
	{"question":"懐柔", "answers":[ "かいじゅう" ] },
	{"question":"懲りた", "answers":[ "こりた" ] },
	{"question":"懲役", "answers":[ "ちょうえき" ] },
	{"question":"懲戒", "answers":[ "ちょうかい" ] },
	{"question":"懸ける", "answers":[ "かける" ] },
	{"question":"懸命", "answers":[ "けんめい" ] },
	{"question":"懸賞",	"answers":[ "けんしょう" ] },
	{"question":"戒める",	"answers":[ "イマシメル" ] },
	{"question":"戦禍", "answers":[ "せんか" ] },
	{"question":"戸棚", "answers":[ "とだな" ] },
	{"question":"戻り", "answers":[ "もどり" ] },
	{"question":"扇子",	"answers":[ "センス" ] },
	{"question":"扉", "answers":[ "とびら" ] },
	{"question":"手堅",	"answers":[ "テガタ" ] },
	{"question":"手綱",	"answers":[ "たづな" ] },
	{"question":"打撲", "answers":[ "だぼく" ] },
	{"question":"扱う",	"answers":[ "アツカウ" ] },
	{"question":"扶助", "answers":[ "ふじょ" ] },
	{"question":"扶養", "answers":[ "ふよう" ] },
	{"question":"批准", "answers":[ "ひじゅん" ] },
	{"question":"承り", "answers":[ "うけたまわり" ] },
	{"question":"抄本", "answers":[ "しょうほん" ] },
	{"question":"把持",	"answers":[ "はじ" ] },
	{"question":"把握", "answers":[ "はあく" ] },
	{"question":"抗菌", "answers":[ "こうきん" ] },
	{"question":"折衷", "answers":[ "せっちゅう" ] },
	{"question":"披露", "answers":[ "ひろう" ] },
	{"question":"抱える",	"answers":[ "カカエル" ] },
	{"question":"抹消", "answers":[ "まっしょう" ] },
	{"question":"拍子",	"answers":[ "ヒョウシ" ] },
	{"question":"拐帯", "answers":[ "かいたい" ] },
	{"question":"拒む", "answers":[ "こばむ" ] },
	{"question":"拒否", "answers":[ "きょひ" ] },
	{"question":"拡充", "answers":[ "かくじゅう" ] },
	{"question":"拷問", "answers":[ "ごうもん" ] },
	{"question":"挑む", "answers":[ "いどむ" ] },
	{"question":"挑戦", "answers":[ "ちょうせん" ] },
	{"question":"挑発", "answers":[ "ちょうはつ" ] },
	{"question":"挟まる", "answers":[ "はさまる" ] },
	{"question":"挿し", "answers":[ "さし" ] },
	{"question":"挿入", "answers":[ "そうにゅう" ] },
	{"question":"捕まえる",	"answers":[ "ツカマエル" ] },
	{"question":"捕虜", "answers":[ "ほりょ" ] },
	{"question":"捜査", "answers":[ "そうさ" ] },
	{"question":"捜索", "answers":[ "そうさく" ] },
	{"question":"据える", "answers":[ "すえる" ] },
	{"question":"据わる", "answers":[ "すわる" ] },
	{"question":"探偵", "answers":[ "たんてい" ] },
	{"question":"推奨", "answers":[ "すいしょう" ] },
	{"question":"推薦", "answers":[ "すいせん" ] },
	{"question":"損耗",	"answers":[ "そんもう" ] },
	{"question":"搭載", "answers":[ "とうさい" ] },
	{"question":"摩擦", "answers":[ "まさつ" ] },
	{"question":"摩耗", "answers":[ "まもう" ] },
	{"question":"撤回",	"answers":[ "てっかい" ] },
	{"question":"撤退", "answers":[ "てったい" ] },
	{"question":"擬似", "answers":[ "ぎじ" ] },
	{"question":"放逐",	"answers":[ "ほうちく" ] },
	{"question":"教諭", "answers":[ "きょうゆ" ] },
	{"question":"斉唱", "answers":[ "せいしょう" ] },
	{"question":"斎場", "answers":[ "さいじょう" ] },
	{"question":"料亭", "answers":[ "りょうてい" ] },
	{"question":"施錠",	"answers":[ "セジョウ" ] },
	{"question":"旋回", "answers":[ "せんかい" ] },
	{"question":"旋風", "answers":[ "せんぷう" ] },
	{"question":"既に", "answers":[ "すでに" ] },
	{"question":"日和",	"answers":[ "ひより" ] },
	{"question":"昆布",	"answers":[ "こんぶ" ] },
	{"question":"昆布", "answers":[ "こんぶ" ] },
	{"question":"昆虫", "answers":[ "こんちゅう" ] },
	{"question":"晩酌", "answers":[ "ばんしゃく" ] },
	{"question":"暁",	"answers":[ "あかつき" ] },
	{"question":"暇",	"answers":[ "ヒマ" ] },
	{"question":"暗礁", "answers":[ "あんしょう" ] },
	{"question":"暫定",	"answers":[ "ザンテイ" ] },
	{"question":"更ける",	"answers":[ "フける" ] },
	{"question":"更迭", "answers":[ "こうてつ" ] },
	{"question":"書斎", "answers":[ "しょさい" ] },
	{"question":"最寄り", "answers":[ "もより" ] },
	{"question":"有償", "answers":[ "ゆうしょう" ] },
	{"question":"朕", "answers":[ "ちん" ] },
	{"question":"木琴", "answers":[ "もっきん" ] },
	{"question":"杉並木", "answers":[ "すぎなみき" ] },
	{"question":"来賓", "answers":[ "らいひん" ] },
	{"question":"板塀", "answers":[ "いたべい" ] },
	{"question":"枢要", "answers":[ "すうよう" ] },
	{"question":"柔らかい",	"answers":[ "やわらかい" ] },
	{"question":"柔軟", "answers":[ "じゅうなん" ] },
	{"question":"核心", "answers":[ "かくしん" ] },
	{"question":"栽培",	"answers":[ "さいばい" ] },
	{"question":"桟橋", "answers":[ "さんばし" ] },
	{"question":"棋譜", "answers":[ "きふ" ] },
	{"question":"棚田", "answers":[ "たなだ" ] },
	{"question":"棟上げ", "answers":[ "むねあげ" ] },
	{"question":"楽譜", "answers":[ "がくふ" ] },
	{"question":"概括", "answers":[ "がいかつ" ] },
	{"question":"模擬", "answers":[ "もぎ" ] },
	{"question":"模索", "answers":[ "もさく" ] },
	{"question":"機嫌", "answers":[ "きげん" ] },
	{"question":"欠陥", "answers":[ "けっかん" ] },
	{"question":"歯茎",	"answers":[ "はぐき" ] },
	{"question":"殉職", "answers":[ "じゅんしょく" ] },
	{"question":"殊勲", "answers":[ "しゅくん" ] },
	{"question":"残忍", "answers":[ "ざんにん" ] },
	{"question":"気泡", "answers":[ "きほう" ] },
	{"question":"水槽", "answers":[ "すいそう" ] },
	{"question":"水筒", "answers":[ "すいとう" ] },
	{"question":"汁粉", "answers":[ "しるこ" ] },
	{"question":"汚れる",	"answers":[ "ヨゴレル" ] },
	{"question":"江戸", "answers":[ "えど" ] },
	{"question":"沸点", "answers":[ "ふってん" ] },
	{"question":"沸騰", "answers":[ "ふっとう" ] },
	{"question":"治癒", "answers":[ "ちゆ" ] },
	{"question":"法廷", "answers":[ "ほうてい" ] },
	{"question":"波止場", "answers":[ "はとば" ] },
	{"question":"泥沼",	"answers":[ "どろぬま" ] },
	{"question":"泥縄", "answers":[ "どろなわ" ] },
	{"question":"泥酔", "answers":[ "でいすい" ] },
	{"question":"泰平", "answers":[ "たいへい" ] },
	{"question":"洗浄", "answers":[ "せんじょう" ] },
	{"question":"洗濯", "answers":[ "せんたく" ] },
	{"question":"洗濯機", "answers":[ "せんたくき" ] },
	{"question":"洞くつ", "answers":[ "どうくつ" ] },
	{"question":"洞察力", "answers":[ "どうさつりょく" ] },
	{"question":"津波", "answers":[ "つなみ" ] },
	{"question":"洪水", "answers":[ "こうずい" ] },
	{"question":"洪積", "answers":[ "こうせき" ] },
	{"question":"派閥", "answers":[ "はばつ" ] },
	{"question":"浄財", "answers":[ "じょうざい" ] },
	{"question":"浦", "answers":[ "うら" ] },
	{"question":"浴槽", "answers":[ "よくそう" ] },
	{"question":"海藻", "answers":[ "かいそう" ] },
	{"question":"消火栓", "answers":[ "しょうかせん" ] },
	{"question":"消耗", "answers":[ "しょうもう" ] },
	{"question":"淑女", "answers":[ "しゅくじょ" ] },
	{"question":"混紡", "answers":[ "こんぼう" ] },
	{"question":"添える",	"answers":[ "ソエル" ] },
	{"question":"清涼",	"answers":[ "せいりょう" ] },
	{"question":"渇く", "answers":[ "かわく" ] },
	{"question":"渇望", "answers":[ "かつぼう" ] },
	{"question":"渓流", "answers":[ "けいりゅう" ] },
	{"question":"渓谷", "answers":[ "けいこく" ] },
	{"question":"減俸", "answers":[ "げんぽう" ] },
	{"question":"渦", "answers":[ "うず" ] },
	{"question":"溝",	"answers":[ "みぞ" ] },
	{"question":"滋味",	"answers":[ "じみ" ] },
	{"question":"滋養", "answers":[ "じよう" ] },
	{"question":"漆塗り", "answers":[ "うるしぬり" ] },
	{"question":"漆黒", "answers":[ "しっこく" ] },
	{"question":"漬かる", "answers":[ "つかる" ] },
	{"question":"漬物", "answers":[ "つけもの" ] },
	{"question":"漸次",	"answers":[ "ぜんじ" ] },
	{"question":"漸進", "answers":[ "ぜんしん" ] },
	{"question":"潤色", "answers":[ "じゅんしょく" ] },
	{"question":"激甚", "answers":[ "げきじん" ] },
	{"question":"濁す",	"answers":[ "ニゴス" ] },
	{"question":"濃厚", "answers":[ "のうこう" ] },
	{"question":"災禍", "answers":[ "さいか" ] },
	{"question":"炎症", "answers":[ "えんしょう" ] },
	{"question":"無菌",	"answers":[ "むきん" ] },
	{"question":"焼失", "answers":[ "しょうしつ" ] },
	{"question":"煩わしい",	"answers":[ "わずらわしい" ] },
	{"question":"煩忙", "answers":[ "はんぼう" ] },
	{"question":"煩雑", "answers":[ "はんざつ" ] },
	{"question":"煮込む",	"answers":[ "にこむ" ] },
	{"question":"熟した", "answers":[ "じゅくした" ] },
	{"question":"爵位", "answers":[ "しゃくい" ] },
	{"question":"片隅", "answers":[ "かたすみ" ] },
	{"question":"犬猿", "answers":[ "けんえん" ] },
	{"question":"狭める",	"answers":[ "セバメル" ] },
	{"question":"狭義", "answers":[ "きょうぎ" ] },
	{"question":"猟銃", "answers":[ "りょうじゅう" ] },
	{"question":"猫舌", "answers":[ "ねこじた" ] },
	{"question":"献立",	"answers":[ "こんだて" ] },
	{"question":"献血", "answers":[ "けんけつ" ] },
	{"question":"献身", "answers":[ "けんしん" ] },
	{"question":"猶予", "answers":[ "ゆうよ" ] },
	{"question":"猿芝居", "answers":[ "さるしばい" ] },
	{"question":"獲物",	"answers":[ "エモノ" ] },
	{"question":"玉璽", "answers":[ "ぎょくじ" ] },
	{"question":"王侯", "answers":[ "おうこう" ] },
	{"question":"王妃", "answers":[ "おうひ" ] },
	{"question":"珍しい",	"answers":[ "メズラシイ" ] },
	{"question":"珠玉", "answers":[ "しゅぎょく" ] },
	{"question":"琴線", "answers":[ "きんせん" ] },
	{"question":"甘える",	"answers":[ "アマエル" ] },
	{"question":"甘美",	"answers":[ "カンビ" ] },
	{"question":"甚だ",	"answers":[ "はなはだ" ] },
	{"question":"甚だしい", "answers":[ "はなはだしい" ] },
	{"question":"生涯", "answers":[ "しょうがい" ] },
	{"question":"甲殻類", "answers":[ "こうかくるい" ] },
	{"question":"男爵", "answers":[ "だんしゃく" ] },
	{"question":"画伯", "answers":[ "がはく" ] },
	{"question":"畝",	"answers":[ "うね" ] },
	{"question":"疎遠",	"answers":[ "そえん" ] },
	{"question":"疎遠", "answers":[ "そえん" ] },
	{"question":"疫病", "answers":[ "えきびょう" ] },
	{"question":"疲れる",	"answers":[ "ツカれる" ] },
	{"question":"病棟", "answers":[ "びょうとう" ] },
	{"question":"症状", "answers":[ "しょうじょう" ] },
	{"question":"痴態",	"answers":[ "ちたい" ] },
	{"question":"癒着", "answers":[ "ゆちゃく" ] },
	{"question":"発祥", "answers":[ "はっしょう" ] },
	{"question":"登竜門", "answers":[ "とうりゅうもん" ] },
	{"question":"盆栽", "answers":[ "ぼんさい" ] },
	{"question":"盗塁", "answers":[ "とうるい" ] },
	{"question":"盲導犬", "answers":[ "もうどうけん" ] },
	{"question":"盲従", "answers":[ "もうじゅう" ] },
	{"question":"相撲", "answers":[ "すもう" ] },
	{"question":"真偽", "answers":[ "しんぎ" ] },
	{"question":"真珠", "answers":[ "しんじゅ" ] },
	{"question":"眺め", "answers":[ "ながめ" ] },
	{"question":"眺望", "answers":[ "ちょうぼう" ] },
	{"question":"睡魔",	"answers":[ "すいま" ] },
	{"question":"督促", "answers":[ "とくそく" ] },
	{"question":"矢面", "answers":[ "やおもて" ] },
	{"question":"知恵",	"answers":[ "チエ" ] },
	{"question":"矯正", "answers":[ "きょうせい" ] },
	{"question":"砂漠", "answers":[ "さばく" ] },
	{"question":"砕く", "answers":[ "くだく" ] },
	{"question":"硝煙", "answers":[ "しょうえん" ] },
	{"question":"硝石", "answers":[ "しょうせき" ] },
	{"question":"硫酸", "answers":[ "りゅうさん" ] },
	{"question":"磨く", "answers":[ "みがく" ] },
	{"question":"示唆", "answers":[ "しさ" ] },
	{"question":"禍根", "answers":[ "かこん" ] },
	{"question":"秀でる",	"answers":[ "ひいでる" ] },
	{"question":"秀逸", "answers":[ "しゅういつ" ] },
	{"question":"私塾", "answers":[ "しじゅく" ] },
	{"question":"租借", "answers":[ "そしゃく" ] },
	{"question":"租税", "answers":[ "そぜい" ] },
	{"question":"秩序", "answers":[ "ちつじょ" ] },
	{"question":"稲刈り",	"answers":[ "イネカり" ] },
	{"question":"稼ぐ",	"answers":[ "かせぐ" ] },
	{"question":"稼業", "answers":[ "かぎょう" ] },
	{"question":"空疎", "answers":[ "くうそ" ] },
	{"question":"窃取", "answers":[ "せっしゅ" ] },
	{"question":"窮屈", "answers":[ "きゅうくつ" ] },
	{"question":"窮迫", "answers":[ "きゅうはく" ] },
	{"question":"窯", "answers":[ "かま" ] },
	{"question":"窯元", "answers":[ "かまもと" ] },
	{"question":"竜巻", "answers":[ "たつまき" ] },
	{"question":"童話", "answers":[ "どうわ" ] },
	{"question":"端",	"answers":[ "ハシ" ] },
	{"question":"端緒",	"answers":[ "たんしょ" ] },
	{"question":"競艇", "answers":[ "きょうてい" ] },
	{"question":"筒抜け", "answers":[ "つつぬけ" ] },
	{"question":"管弦", "answers":[ "かんげん" ] },
	{"question":"管轄", "answers":[ "かんかつ" ] },
	{"question":"粉砕", "answers":[ "ふんさい" ] },
	{"question":"系譜", "answers":[ "けいふ" ] },
	{"question":"糾弾", "answers":[ "きゅうだん" ] },
	{"question":"約款", "answers":[ "やっかん" ] },
	{"question":"納棺", "answers":[ "のうかん" ] },
	{"question":"納涼", "answers":[ "のうりょう" ] },
	{"question":"紙幣", "answers":[ "しへい" ] },
	{"question":"紛糾", "answers":[ "ふんきゅう" ] },
	{"question":"素朴", "answers":[ "そぼく" ] },
	{"question":"紡績", "answers":[ "ぼうせき" ] },
	{"question":"累積", "answers":[ "るいせき" ] },
	{"question":"紳士", "answers":[ "しんし" ] },
	{"question":"統轄", "answers":[ "とうかつ" ] },
	{"question":"継嗣", "answers":[ "けいし" ] },
	{"question":"網羅",	"answers":[ "もうら" ] },
	{"question":"網羅", "answers":[ "もうら" ] },
	{"question":"総帥", "answers":[ "そうすい" ] },
	{"question":"緒戦", "answers":[ "しょせん" ] },
	{"question":"縄文", "answers":[ "じょうもん" ] },
	{"question":"繊細", "answers":[ "せんさい" ] },
	{"question":"繊維", "answers":[ "せんい" ] },
	{"question":"繭", "answers":[ "まゆ" ] },
	{"question":"繭糸", "answers":[ "けんし" ] },
	{"question":"缶", "answers":[ "かん" ] },
	{"question":"缶詰", "answers":[ "かんづめ" ] },
	{"question":"罷免", "answers":[ "ひめん" ] },
	{"question":"罷業", "answers":[ "ひぎょう" ] },
	{"question":"羅列", "answers":[ "られつ" ] },
	{"question":"義憤",	"answers":[ "ぎふん" ] },
	{"question":"老翁", "answers":[ "ろうおう" ] },
	{"question":"耳栓", "answers":[ "みみせん" ] },
	{"question":"肖像画", "answers":[ "しょうぞうが" ] },
	{"question":"肯定", "answers":[ "こうてい" ] },
	{"question":"脈絡",	"answers":[ "ミャクラク" ] },
	{"question":"腐る",	"answers":[ "クサる" ] },
	{"question":"自刃", "answers":[ "じじん" ] },
	{"question":"自叙伝", "answers":[ "じじょでん" ] },
	{"question":"自堕落", "answers":[ "じだらく" ] },
	{"question":"自浄", "answers":[ "じじょう" ] },
	{"question":"自粛",	"answers":[ "じしゅく" ] },
	{"question":"臭い", "answers":[ "くさい", "におい" ] },
	{"question":"舞う",	"answers":[ "マう" ] },
	{"question":"舶来", "answers":[ "はくらい" ] },
	{"question":"船舶", "answers":[ "せんぱく" ] },
	{"question":"艦艇", "answers":[ "かんてい" ] },
	{"question":"艦長", "answers":[ "かんちょう" ] },
	{"question":"芝生",	"answers":[ "しばふ" ] },
	{"question":"花瓶", "answers":[ "かびん" ] },
	{"question":"若干", "answers":[ "じゃっかん" ] },
	{"question":"苦汁", "answers":[ "くじゅう" ] },
	{"question":"苦渋",	"answers":[ "くじゅう" ] },
	{"question":"苦渋", "answers":[ "くじゅう" ] },
	{"question":"苦衷", "answers":[ "くちゅう" ] },
	{"question":"茂る",	"answers":[ "シゲる" ] },
	{"question":"茶渋", "answers":[ "ちゃしぶ" ] },
	{"question":"荒廃",	"answers":[ "こうはい" ] },
	{"question":"荒涼", "answers":[ "こうりょう" ] },
	{"question":"荘重", "answers":[ "そうちょう" ] },
	{"question":"薦める", "answers":[ "すすめる" ] },
	{"question":"薫り", "answers":[ "かおり" ] },
	{"question":"薫製", "answers":[ "くんせい" ] },
	{"question":"藻",	"answers":[ "も" ] },
	{"question":"藻くず", "answers":[ "もくず" ] },
	{"question":"虚偽", "answers":[ "きょぎ" ] },
	{"question":"虜囚", "answers":[ "りょしゅう" ] },
	{"question":"虞", "answers":[ "おそれ" ] },
	{"question":"蚊", "answers":[ "か" ] },
	{"question":"蚊柱", "answers":[ "かばしら" ] },
	{"question":"蛍", "answers":[ "ほたる" ] },
	{"question":"蛍光灯", "answers":[ "けいこうとう" ] },
	{"question":"融合", "answers":[ "ゆうごう" ] },
	{"question":"融和", "answers":[ "ゆうわ" ] },
	{"question":"融資",	"answers":[ "ゆうし" ] },
	{"question":"血眼", "answers":[ "ちまなこ" ] },
	{"question":"表彰", "answers":[ "ひょうしょう" ] },
	{"question":"被る", "answers":[ "こうむる" ] },
	{"question":"裕福", "answers":[ "ゆうふく" ] },
	{"question":"補佐", "answers":[ "ほさ" ] },
	{"question":"補充", "answers":[ "ほじゅう" ] },
	{"question":"褐色", "answers":[ "かっしょく" ] },
	{"question":"褒めて", "answers":[ "ほめて" ] },
	{"question":"褒美", "answers":[ "ほうび" ] },
	{"question":"襟元", "answers":[ "えりもと" ] },
	{"question":"覇者", "answers":[ "はしゃ" ] },
	{"question":"解剖", "answers":[ "かいぼう" ] },
	{"question":"解析", "answers":[ "かいせき" ] },
	{"question":"触媒", "answers":[ "しょくばい" ] },
	{"question":"訴える",	"answers":[ "ウッタエル" ] },
	{"question":"訴訟", "answers":[ "そしょう" ] },
	{"question":"診る", "answers":[ "みる" ] },
	{"question":"診察", "answers":[ "しんさつ" ] },
	{"question":"詐欺", "answers":[ "さぎ" ] },
	{"question":"詔勅", "answers":[ "しょうちょく" ] },
	{"question":"詔書", "answers":[ "しょうしょ" ] },
	{"question":"詩吟", "answers":[ "しぎん" ] },
	{"question":"詳しい",	"answers":[ "クワシイ" ] },
	{"question":"誉れ",	"answers":[ "ホマれ" ] },
	{"question":"誓う", "answers":[ "ちかう" ] },
	{"question":"誓約書", "answers":[ "せいやくしょ" ] },
	{"question":"誘拐", "answers":[ "ゆうかい" ] },
	{"question":"語弊", "answers":[ "ごへい" ] },
	{"question":"調える", "answers":[ "ととのえる" ] },
	{"question":"諭す",	"answers":[ "さとす" ] },
	{"question":"謁見",	"answers":[ "えっけん" ] },
	{"question":"謄写", "answers":[ "とうしゃ" ] },
	{"question":"謄本", "answers":[ "とうほん" ] },
	{"question":"謙虚",	"answers":[ "けんきょ" ] },
	{"question":"謙譲語", "answers":[ "けんじょう" ] },
	{"question":"謹んで", "answers":[ "つつしんで" ] },
	{"question":"謹呈", "answers":[ "きんてい" ] },
	{"question":"謹慎", "answers":[ "きんしん" ] },
	{"question":"豪傑", "answers":[ "ごうけつ" ] },
	{"question":"豪邸", "answers":[ "ごうてい" ] },
	{"question":"貝塚", "answers":[ "かいづか" ] },
	{"question":"貝殻", "answers":[ "かいがら" ] },
	{"question":"貞淑", "answers":[ "ていしゅく" ] },
	{"question":"貢ぎ", "answers":[ "みつぎ" ] },
	{"question":"貢献", "answers":[ "こうけん" ] },
	{"question":"費やす", "answers":[ "ついやす" ] },
	{"question":"賜る", "answers":[ "たまわる" ] },
	{"question":"賠償", "answers":[ "ばいしょう" ] },
	{"question":"質朴", "answers":[ "しつぼく" ] },
	{"question":"購入", "answers":[ "こうにゅう" ] },
	{"question":"購読", "answers":[ "こうどく" ] },
	{"question":"趣旨",	"answers":[ "しゅし" ] },
	{"question":"足袋", "answers":[ "たび" ] },
	{"question":"踏まえる",	"answers":[ "フマエル" ] },
	{"question":"躍進",	"answers":[ "ヤクシン" ] },
	{"question":"軟らかい", "answers":[ "やわらかい" ] },
	{"question":"軽症", "answers":[ "けいしょう" ] },
	{"question":"輝く",	"answers":[ "カガヤく" ] },
	{"question":"輪郭", "answers":[ "りんかく" ] },
	{"question":"迅速", "answers":[ "じんそく" ] },
	{"question":"迎える",	"answers":[ "ムカエル" ] },
	{"question":"返却",	"answers":[ "ヘンキャク" ] },
	{"question":"追悼", "answers":[ "ついとう" ] },
	{"question":"逃れる",	"answers":[ "ノガレル" ] },
	{"question":"逐次", "answers":[ "ちくじ" ] },
	{"question":"逓増", "answers":[ "ていぞう" ] },
	{"question":"逓減", "answers":[ "ていげん" ] },
	{"question":"逝く", "answers":[ "いく" ] },
	{"question":"造幣", "answers":[ "ぞうへい" ] },
	{"question":"連覇", "answers":[ "れんぱ" ] },
	{"question":"進呈", "answers":[ "しんてい" ] },
	{"question":"逸材",	"answers":[ "いつざい" ] },
	{"question":"逸脱", "answers":[ "いつだつ" ] },
	{"question":"遍在", "answers":[ "へんざい" ] },
	{"question":"遍路", "answers":[ "へんろ" ] },
	{"question":"過剰", "answers":[ "かじょう" ] },
	{"question":"過酷", "answers":[ "かこく" ] },
	{"question":"適宜",	"answers":[ "てきぎ" ] },
	{"question":"遮る",	"answers":[ "さえぎる" ] },
	{"question":"遮断",	"answers":[ "しゃだん" ] },
	{"question":"選択肢", "answers":[ "せんたくし" ] },
	{"question":"遺憾", "answers":[ "いかん" ] },
	{"question":"還元",	"answers":[ "かんげん" ] },
	{"question":"還暦", "answers":[ "かんれき" ] },
	{"question":"酌量", "answers":[ "しゃくりょう" ] },
	{"question":"配慮",	"answers":[ "ハイリョ" ] },
	{"question":"酢", "answers":[ "す" ] },
	{"question":"酢酸", "answers":[ "さくさん" ] },
	{"question":"酪農家", "answers":[ "らくのうか" ] },
	{"question":"酷似", "answers":[ "こくじ" ] },
	{"question":"醜い", "answers":[ "みにくい" ] },
	{"question":"醜態", "answers":[ "しゅうたい" ] },
	{"question":"醸す", "answers":[ "かもす" ] },
	{"question":"重曹", "answers":[ "じゅうそう" ] },
	{"question":"野暮", "answers":[ "やぼ" ] },
	{"question":"釣り", "answers":[ "つり" ] },
	{"question":"鈍る",	"answers":[ "ニブル" ] },
	{"question":"鈴", "answers":[ "すず" ] },
	{"question":"鉢合わせる", "answers":[ "はちあわせる" ] },
	{"question":"鉢巻", "answers":[ "はちまき" ] },
	{"question":"銃口", "answers":[ "じゅうこう" ] },
	{"question":"銘菓", "answers":[ "めいか" ] },
	{"question":"鋭い",	"answers":[ "スルドイ" ] },
	{"question":"鑑識",	"answers":[ "カンシキ" ] },
	{"question":"長蛇", "answers":[ "ちょうだ" ] },
	{"question":"閑古鳥", "answers":[ "かんこどり" ] },
	{"question":"閑散", "answers":[ "かんさん" ] },
	{"question":"閑職", "answers":[ "かんしょく" ] },
	{"question":"闘う",	"answers":[ "タタカウ" ] },
	{"question":"陥る", "answers":[ "おちいる" ] },
	{"question":"陥没",	"answers":[ "かんぼつ" ] },
	{"question":"隅々", "answers":[ "すみずみ" ] },
	{"question":"隠れる",	"answers":[ "カクレる" ] },
	{"question":"隣",	"answers":[ "トナリ" ] },
	{"question":"雑菌",	"answers":[ "ざっきん" ] },
	{"question":"雑菌", "answers":[ "ざっきん" ] },
	{"question":"雰囲気", "answers":[ "ふんいき" ] },
	{"question":"震える",	"answers":[ "フルエル" ] },
	{"question":"霜", "answers":[ "しも" ] },
	{"question":"霜害", "answers":[ "そうがい" ] },
	{"question":"霜柱",	"answers":[ "しもばしら" ] },
	{"question":"露呈", "answers":[ "ろてい" ] },
	{"question":"静粛", "answers":[ "せいしゅく" ] },
	{"question":"靴擦れ", "answers":[ "くつずれ" ] },
	{"question":"音痴", "answers":[ "おんち" ] },
	{"question":"響く",	"answers":[ "ヒビク" ] },
	{"question":"頑丈", "answers":[ "がんじょう" ] },
	{"question":"頑健",	"answers":[ "がんけん" ] },
	{"question":"頒価", "answers":[ "はんか" ] },
	{"question":"頒布", "answers":[ "はんぷ" ] },
	{"question":"頻度", "answers":[ "ひんど" ] },
	{"question":"頻発", "answers":[ "ひんぱつ" ] },
	{"question":"頻繁",	"answers":[ "ひんぱん" ] },
	{"question":"顕在", "answers":[ "けんざい" ] },
	{"question":"顕著", "answers":[ "けんちょ" ] },
	{"question":"飢える", "answers":[ "うえる" ] },
	{"question":"飢餓",	"answers":[ "きが" ] },
	{"question":"首肯", "answers":[ "しゅこう" ] },
	{"question":"駄作", "answers":[ "ださく" ] },
	{"question":"駄弁", "answers":[ "だべん" ] },
	{"question":"駄文", "answers":[ "だぶん" ] },
	{"question":"駄目",	"answers":[ "だめ" ] },
	{"question":"駆逐", "answers":[ "くちく" ] },
	{"question":"駐屯地", "answers":[ "ちゅうとんち" ] },
	{"question":"騰貴", "answers":[ "とうき" ] },
	{"question":"驚く",	"answers":[ "オドロク" ] },
	{"question":"驚嘆",	"answers":[ "キョウタン" ] },
	{"question":"高尚",	"answers":[ "こうしょう" ] },
	{"question":"鮮やか",	"answers":[ "アザヤカ" ] },
	{"question":"鳥肌", "answers":[ "とりはだ" ] },
	{"question":"麻", "answers":[ "あさ" ] },
	{"question":"麻酔", "answers":[ "ますい" ] },
	{"question":"鼻緒", "answers":[ "はなお" ] }
]
}
